大家樂早餐個牛尾通暫時係所有快餐店通粉之中最出色

美心龍蝦粉？

麻麻

成日未到11點就賣晒

樓下間大家樂個牛尾通好淡

你樓下個廚房佬唔識開湯

牙活呢

樓下間好濃 仲有牛尾粒食

塊火腿都成塊上 懶能到

m記 豬柳蛋扭扭粉呢

下午荼牙活先完勝大家樂

唔入流

Reported
內容與體育台不符

唔同的

有錢囉
樓主常春藤畢業

你估蓋清唔識食咩

唔係金寶湯咩

勁好味

金寶黎

原來係罐頭湯

.

食開金拱門扭扭粉。

吉野家牛烏冬先係正